【緊急】不自殺聲名！未填就盡快搞咗佢

本人XXX(身份證)在此特地聲明：
（一）本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為，如燒炭自殺、跳樓自殺等任何自殺行為。

（二）本人從無睡眠困擾，故不需服用安眠藥。

（三）本人不酗酒亦不吸毒不濫藥，也絕不會接近下列地點——
1.開放性水域。
2.無救生員之游泳池。
3.有高壓，危險氣體，或密閉式未經抽氣處理之地下室，蓄水池，水桶等。
4.無安全護欄之任何高處。
5.任何施工地點（拆政府除外），包括製作消波塊之工地。
6.任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點。

（四）本人恪遵下列事項——
1.車輛上路前會檢查煞車部件，油門線等，並會在加油前關閉車輛電源與行動電話。
2.絕不擅搶黃燈，闖紅燈。
3.乘坐任何軌道類交通工具一定退到警戒線後一步以上，直到車輛停妥。
4.騎乘機車必戴安全帽;乘車必繫安全帶。
5.絕不接近任何會放射對人體有立即危害的輻射之場所（如核電廠）或設備。
6.颱風天不登山，不觀浪。本人將盡可能注意電器，瓦斯，火源之使用。

（五）本人居住之房屋均使用符合法規之電路電線，絕無電線走火之可能;也絕未在家中放置過量可燃性氣體或液體。
浴室中除該有之照明外，不放置任何電器用品，並在睡覺前關閉除電燈，冰箱，電扇外之所有電器開關。

（六）本人絕不會與隨機的不明人士起衝突，並盡可能保護自我人身安全。

所以若各親朋摯友或網友在看完此聲明之後，近期或將來發現此帳號不再上線，請幫我討回公道，謝謝。

推

推2

推3

推4

推5，順帶一提，如果填埋身份證，唔好放喺公開平台，send俾信得過嘅人

推6

推7

推8

推9

推10，十連

[sig[sig[isg[is[gisgp[isphi